乜大家覺得喺7仔ok買蘋果係啱嘅事？

唔係要令大家唔方便，但7仔ok唔係應該少買/罷買？

咁唔通等蘋果喺7-11賣唔出？

建議少買/優先買報紙檔(通常都平一蚊？)

未做過便利店，唔知賣報紙嘅錢點分成，但大家有意識去咁做，相信係有效果。

至少俾人睇到抵制嘅紀律，而且係全民遵守？

如果有做報刊生意師兄分享指點就更好

咁當然係優先報紙檔
但7仔ok覆蓋率太廣

又鬥

一定優先報紙檔，但真係賣晒丫.....

已封鎖會員 - 二百萬人
完全封鎖

抵制OK 7仔其他嘢, 剩係買蘋果好冇"紀律"?

度度都有報紙檔咩

咩理由先，唔啱聽當五毛？我分化？鬥黃？

同戒用八達通一樣意思，就係想佢連幾毫子都冇得賺啫

日日都帶散紙咩，用八達通咁方便

應該咁講，希望大家係最後選擇先會入便利店買報紙。

而且報紙檔係通常平1蚊。